殖民政府唔代表我哋香港人

今次除咗出嚟反送終之外，
仲要同全世界講清楚
殖民政府唔等於香港人！！
我哋係企喺自由世界呢邊！！

6月9號見
光復香港 時代革命

世界公民？

香港難民